[新手一問]清酒有咩岩新手飲

我想學下飲清酒 但唔知點入手
驚入左D垃圾當好野 有冇巴打教下我

毒撚開PO冇人理

1

2

價錢唔清楚 但真係好正

好飲既清酒飲落口係點